究竟衰到點先會比人燒車？

岩岩個frd比人燒左架車